[毒撚無知一問]佢係咪對我有意思？

有次去party識左個女仔
發現幾好傾就交換左contact
隔左幾日佢就約左我出去同佢買野
之後都有出過街 一個月4-5次 持續左4個月
咁我本身就冇諗過會同佢一齊之類嘅戀愛想法
純粹真係當朋友咁相處 我以為佢都係
所以一直都冇在意一d比較親密嘅行為
因為以前都有同d男仔性格嘅女性朋友玩過 我以為佢都係呢類
或者係太耐冇拍拖所以遲鈍左都未定
但今日同個老友講起我同佢 我朋友就話佢似有野
而家諗返起都好似過份左少少
例如食野會兩份分 飲同一支野
會問我想佢著咩衫出黎
會叫我睇佢試衫
人地問我係咪佢男朋友嗰陣佢會答係跟住貼埋黎
或者搭車眼訓會叫我借膊頭比佢
周不時send d on9自拍黎、打電話過黎話無野做好無聊然後收線
有時出街佢會整埋d好撚樣衰但幾好味嘅餅比我食
其實我自問都唔係咩木頭人遲鈍撚 姑且有過戀愛經驗
不過毒撚最忌有自信 會錯意就唔好啦 更何況佢都冇明確表示
定係試下開個玩笑問下佢係咪鍾意我

做到咁出面都仲問 去馬啦

無意思，朋友啫

你個名

條女係醜樣肥婆？

你下次同佢出去
試吓拖住佢隻手唔放
佢唔甩開你就可以表白啦

撚毒撚嘅post
樓主好衰
Block柒

一句到尾，你鍾唔鍾意佢先

你幾高 佢幾高

完美示範自作多情 屌

唔係 普通女仔一個

睇到好撚心酸

有PARTY去
有出街
有拍過拖
但係毒撚?
人唔笑狗都__

我覺得佢係鍾意你
不過你比啲咁嘅反應

屌話你死蠢真係死蠢

做左呢啲唔代表啲咩
有好結果當然最好
冇既咪走人
不過你呢啲case 都算好
有啲case 係個情況係勁一時一樣
利申：已經block左條女WhatsApp 而家同4年前既曖味對象傾番

佢似有野喎

樓豬假膠啦

睇wtsapp加啲行為都似有野 上喇on9仔

扮毒撚好好玩?
屌你啦

乜撚呀

擺明鐘意你啦

仲on99咁

重點係你鐘唔鐘意佢姐 你鐘意咪去馬囉
佢做到咁 應該都對你有d好感
加油啊

樓主真係死蠢

明顯佢第一句真心，然後見到你個反應咁，先同你講自己講笑，比落台階自己
佢話你蠢你因為你唔知佢心意姐

暖昧果陣男朋友都係咁拖住我隻手 果晚就同我表白

見你地咁講我聽日認真問啦唉
不過佢咁快off topic話訓又似冇事 唔在意咁

我想打鳩樓豬 有feel就去馬 機會係留俾有機會既人

垃圾 成碌撚咁後知後覺

屌你咁既反應仲唔想搵loan捐咩

對奶幾大？

我早排識左個女網友都係 早幾日仲約左佢出黎

我同佢係交友apps識..傾左一個星期whatsapp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係whatsapp拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係見面禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜見面禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphonex...之後我就同佢出左部iphonex...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,端午節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻ps4 game諗住成個月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個whatsapp俾佢,同佢講miss you) good night...之後佢sd左個whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 )

主動小小同人講你鍾意佢啦

兩個人都怕羞扮講笑

好囉好囉
大家都冇份！
開心喇開心喇

我話啫
我同你道返個歉先

好慘
聽班A09亂up

點會嬲

佢點嬲法? 可能嬲你唔做主動

唔知 可能講錯野掛

好假膠

同佢女朋友撚我哋咋
我就唔信係真

依啲野面對面問啦，用WhatsApp

一開波咁好機會梗係講你鍾意佢啦，成日問人係咪鍾意你，你仆街都係自己攞嚟。

追返人認真表個白啦，你記得唔好再問白痴問題啦。

可能有兩部手機

問問問
你中意咪上囉
約日出黎一嘢拖落去錫埋去
佢唔屌柒你咪得米
佢屌柒你咪玩下姐咁囉

樓豬死假膠

真心覺得你好廢 問問問 你男人黎架 你係咪掉轉左角色？
你過多一排 認真一野表白 佢話真係唔鐘意 你先算啦
睇到你第一句話 屌唔好撚玩 真係
唔知條女性格啦 但睇得出有小小野

樓主對人都無感覺, 你當佢無意思吧啦

重點唔係問佢係咪鐘意你呀 係話俾佢知你鐘意佢呀

電車男2018

入黎比負皮樓豬

樓主至少有女撚下 毒撚係好似我咁 係連同女講嘢嘅機會都冇喎

講咩都冇用啦 都話左唔係
不過係定唔係又有咩所謂
係無神神又辣慶左人先死呀嘛屌
到而家都未撚覆 今鋪跪玻璃都唔掂啦
凍過水呀

成班連登SANTINO係度鳩UP笑到仆街

男人老狗成個女人咁 鐘意人就講啦
拖拖下陣間個女仔覺得你玩佢就係咁先 曖昧期有限

真係好撚廢

On lun 9 抵你冇女

點解死都要問人係咪鐘意你

想知咪問 唔係可以點

渣渣臨book 房啦，仲等！！！

仲表？ bk 房啦

你又冇講明自己鐘意佢
淨係問人係咪鐘意你 人地梗係唔認

如果我鍾意人人地就會鍾意返我 有冇咁美好
算啦講咩都冇用 都嬲鳩左我
可能block柒埋我tim

原來樓主真係咁撚蠢

𨳒你咩, 使閪咁問, 下次出街不經意果拖佢隻手, 唔縮你咪得米囉

留名

唔鍾意你點會同你做咁多野呀, 死蠢
愛係不要問, 只要做

試下出街拖佢隻手睇下佢有咩反應

認真，其實純友誼都可以咁樣

後門都玩得

真陰公，人地女仔黎架
話就話男女平等姐，女仔都想人主動表白架
下下都問人係咪鍾意佢，即係逼鳩佢主動姐，條女仲要唔知會唔會食檸檬
樓主真係好撚on9

係 去旅行都試過 所以好難分
唯有直接問 係就一句 唔係都係一句

我本身以為訊息示愛已經夠智障
多謝樓主比我見識到更智障
就係狂訊息問人係咪鍾意自己

on lun 9

咁好老實永遠都係我表白先
但至少係feel人地對我有意思先會咁做
不過我真係feel唔到佢有

直接問
你無表明自己鐘意人 又要人答
就算我鐘意你我都唔敢答鐘意啦
唔驚食檸檬咩
呢個社會雖然話想男女平等
但係男人要做主動既角色架啦
好心你係就約人出黎 一野拖落去咪得囉
咁蛇square溝唔到女架
唔係想等女黎溝你啊法？
利申 條仔借d意拖住就一齊左

食完檸檬比人截圖派街坊先慘
現實問都要諗諗先答啦
祝福個女仔下次搵個醒少少嘅黎鍾意

咁你咪柒問啦

人地問我係咪佢男朋友嗰陣佢會答係跟住貼埋黎

Ff? 咁都唔係？

你講佢所有既行為
已經係有意思既表現啦
除非佢想收兵

樓主你點會咁問
你咁表達到好似你唔想同佢發展咁

定係你要人地話鐘意你
先令你feel到有意思？
咁直情係表白啦屌你老母
有無咁撚遲鈍啊

咪係
咁問係人都答唔係鐘意你啦

樓主好on9又冇風度

你點可能叫條女認

如果佢話
：係丫，我鐘意你😘😘

之後你條撚𨳒 一定答
: 嗯

我係條女咪好瘀....

走la你咪害人
唔要俾我

睇唔出你上文下理有咩關係
問兩次就係狂 無三都不成幾啦大哥
你估真係對面屋日日見咩
一星期都未必有一次
下下等見面先講就死得啦
拖黎拖去有咩意思

走la你
唔配有女

去馬啦，擺明鐘意你，仲懞盛盛咁

屌你！係要人地講先嫁咩！
你即刻講：但我鍾意你
咪型撚晒囉

話明feel就梗係憑感覺直覺架啦大佬
幾時變左feel到=人地表白左先
真係比你地激鳩死

毒撚最忌有自信

蠢撚到仆街...

未見過人可以蠢撚到咁 連幾時講笑幾時認真都分唔到 你平時係咪唔識同人溝通

不如樓豬直接叫佢同你一齊算吧啦
如果佢話唔得咪即係唔冧你囉
咁樣咪直接解決左你既煩惱

咁你都可以話自己唔係木頭人
做男人呢個時候就俾D guts做主動個個啦, 人地已經做到出哂面俾哂位你上, 你只係要臨門一腳仲係到斯斯縮縮怕無面

佢咪話左唔係鍾意我囉 仲叫佢同我一齊做乜
人地都講左唔係
都唔知你地都可以曲解到變左佢係鍾意我但唔認
到底係我蠢定你地FF能力太強
更何況佢由尋日開始已經冇覆過我喇屌
可能佢真係當純友誼但因為我一問就搞到變得污濁左 寧願放棄
玩撚完

千祈唔好信連登仔

女人講係即係yes 講唔係都係yes！
樓豬係咪理科撚 乜都要講邏輯
同埋肯定係樓豬講埋啲戇鳩野跟住激嬲左人啦
係咪又無意間撚左條女一鑊

樓主啲對答睇到我好尷尬
仲要係whatsapp問真係好柒
正正經經約個女仔出黎講清楚啦
不過以樓主既智商...好難想像會發生咩事

你話用msg表白好柒好戇鳩我都仲可以理解
而家又唔係埋到龍門口起腳
問下都唔用得？理由係咩

由你講咗句「下....？」同「屌唔好玩我啦」已經玩完
就算真係鍾意你都即刻縮沙啦

我撐樓主
唔明佢啲對答有咩問題
連登仔講就把炮

咪係

文科呀 心思最撚細膩 最叻睇人眉頭眼額
我同佢講話我會錯意好肉酸
跟住就嬲鳩左我 咁都叫戇鳩野？

屌你啦唔好以為我唔認得你
抽我水最多就係你

其實最大問題就係問條女係咪鍾意自己
問得即係要條女認鍾意你
但樓主又未表態
真係要條女認左鍾意自己先，邊有女仔肯

屌 全部毒撚係度扮撚晒高見咁
見到樓主你don撚鳩問法
我係鍾意你都唔撚答你係啦
仲要第一次問得咁樓衰
屌你老味第一次你咁既on9反應已經嚇撚親人啦on9仔智障

你係咁問人係味鍾意你有乜撚野意思先？
條女心唸：我話係你拒絕我味好樣衰？

屌你你都鍾意人就唔好再問呢d垃圾問題
直接表白呀識唔識呀毒撚！
問問問！
你有冇唸過條女感受呀？
你如果唔會同人一齊你就味撚要問
係會一齊就直接表白
屌
睇到成班人on99咁做乜撚野
拖都冇拍過就扮顧問係度

樓豬咁都講得出口 你怕唔怕醜？
有冇前文後理呀？唔爭在貼埋出黎比人笑下你個戇鳩仔

個個都覺得女仔表態先就係唔得
睇住比女權撚話呀 唔好話我唔單聲
見你地咁講真係好大男人性格
標準嘅男主外女主內封建陳舊迂腐思想
而家2018啦 女人開口先一街都係
都唔明點解仲可以用呢個理由屌柒我
我唔係話一定要女方表白先
但見你地一個二個咁用個框黎框住d女人真係只能夠嘆一口悶氣

拿你冷靜啲先
唔係你諗咁樣架
先唔好理件事真定假
齋睇對話，我係真心撐你

支持

前文後理
佢 你尋晚玩我 所以我要玩返你
我 okok off topic唔好再講喇
佢 妖
咁我又講錯d咩呀大佬 真心求教

難分真與假

笑到我
人地女仔俾左咁多signal你 冇八成都九成啦
最後人地開埋口 仲叫人咪玩啦
我係女都走啦 女仔要面怕柒架 見到咁講知收皮多
之後你仲好似攤人牌咁 要知係咪好簡單
約多次一野拖落去就知 唔得咪算 柒又唔洗錢既

做野要有先後次序
未一齊就拖人地咁越軌嘅野我真係做唔出

你保守既咪約出黎再表白 whatsapp表同問都冇用 睇唔到反應表情又冇誠意

不過你怕柒既 直接拖手好過 一拖人地fing甩你咪知咩事
洗乜樣樣都講出口

唔怕柒 我都冇面嘅
算啦都係 我都覺得自己做錯左
一開始就唔應該問

知錯就補救啦 仲黎得切唔試點知

補咩救 都話左佢唔理我
其實我意思係一開始就唔應該講呢個話題
繼續做朋友就算
好過而家搞到一鑊粥

呢句真呀
女人扑埋都係朋友

你仲有我哋

覺得對方有意思點會係咁問人係咪鍾意自己架
樓主一早同個女仔講自己都對佢有意思就得左米啦

你覺得女仔表態先好正常係無問題
問題係個女仔未必咁諗
好多女仔就算好鍾意都唔會主動表白
既然你都咁上心 即係都對個女仔有意思啦
點解唔試下由你踏出個一步

你地爭住屌我都黎唔切
雖然我脾氣好

我都冇屌你

真係好on9,條女都放哂水比你
重蠢撚到隻豬咁，用埋d毒撚諗法乜撚最忌有自信
係都要咁執著問人係咪中意你，
好似食飯都要餵撚埋落你個口，你唔撚識自己拎飯黎食架
下下要人做主動

whatsapp講已經係最on9

你個on9仔重未知自己衰乜而唔理你
抵你做毒撚

正豬閪，呢個年代仲表你老母白咩
拖佢手 佢唔抗拒咪得米，唔得咪柒就做番朋友

唉 真係唔該講嗰句都講埋喇
其實我唔sure佢係咪有意思 我覺得似有若無咁
因為我同其他女性朋友都試過咁 我真係唔識分
更加唔知自己對佢點諗 所以先問
我係真係唔肯定 如果我知仲使問咩
你問我點諗 話冇就假啦 但又未到好劇烈、誓神劈願咁
唔知係真心定一時慶起、吊橋效應產生嘅虛火
唔通唔知頭唔知路就goal咩 仲叫我表白先
一陣轉個頭冇感覺咁點？
咁至少知道佢係有意思嘅
咪諗住講清楚我係點諗
如果佢接受到咪行近少少試下囉
至於點解我會講「唔好玩啦」
只不過係想confirm佢係咪真心咁諗姐
你估我冇期待過佢會話唔係玩咩
算啦我真係唔想再講
早知係咁就唔應該問 繼續做朋友咪算

頂你
睇完個post都唔知你到底係咪中意佢

頂你
我都想知

幾歲啊,鐘唔鐘意人都唔知
如果對人無意思人地鐘唔鐘意你都唔關你事啦

咁你做咩要迫人講中意你姐
仲要你d反應好似驚左佢中意你咁
而家條女實覺得自己好低賤

見到d 對話覺得樓主好廢
係鐘意o就出街直接拖手 係whatsapp 問都係on9

總結 樓主係on9仔
啲反應直頭令人反感

連登仔

咁肯定個女仔中意樓主嗰啲人係咪完全無異性朋友 大把普通朋友會做呢啲野啦

認真覆你兩句
杞人憂天呀懵仔 射啦

有d野100%確定先去就遲架啦
其他女仔係咁唔代表佢都係咁

佢大機會係中意你 你呢一刻又有feel既 咁咪夠 岩岩拍邊有100%肯定 遲下仲有性格 價值觀個d野 邊有可能完全一樣

做到咁出都feel唔到
專心摺埋留起屋企啦

唔係女人開口先唔得
而係你依家逼人開口先

人地話玩翻你 你又話off topic
佢嬲鳩你咁都唔明啊
話玩翻你咪既係有來有往繼續發展囉

如果唔肯定係咪鍾意就去好冇責任姐
我太耐冇拍拖 話唔定少少甜頭就令我產生左呢d幻覺呢
我唔係想拍100%肯定嘅拖
只係我唔想再hurt到人

咁你咪撚問人啦
唔知係咪鐘意人 又想人地認鐘意你

唔明 咁佢都話唔係鍾意 咁都冇必要繼續講落去啦係咪先
我會錯意又肉酸尷尬 off topic唔好咩

都話如果佢話係嘅話我就同佢講我而家係咩諗法呀嘛
佢真係想更進一步嘅話咁知道我點諗唔係更好咩？
總好過單相思日日亂諗呀
我咁諗有咩錯

見到樓主個post
我發覺同樓主好似 好笨

人生三大錯覺！

睇到火滾呀 屌你老母 樓主收皮啦 條女明顯就係鍾意你喇 你一日唔認真咁表明立場 佢一日都係話玩下啫 係唔係都約出嚟攤牌 hold住條女好型呀 收兵呀

屌你老豆講野一舊舊咁 比個完整對話黎睇下好冇呀
我隱隱約約又覺得你條戇鳩肯定講錯野

唔係鐘意你呀傻西，自作多情
屌你老母上黎開post扮撚曬薯仔

有兩部電話真係幸福

2部就幸福會唔會太低要求
我有3部都仲係過緊平凡生活咋

......

我隱隱約約又覺得你想屌鳩我
已經見到我成家人如箭在弦

我覺得條女係鐘意你
約出黎揀個適合既地方同佢表白

大多數女仔基於矜持係唔會表白，
但係會畀好多暗示
加油巴打

如果樓主真係當作係男仔頭，又點會諗到人地係咪鐘意你呀
根本自己都心邪，好享受
屎忽痕想知自己係咪受歡迎
對住人地就唔表態，想處於一個「公我贏，字你輸」既無敵位，驚死蝕底咁，驚死冇左呢位女性朋友！
你好自私呀！

屌你老母你呢啲case真係睇到人好撚火滾
仲有你啲態度一時認真一時又遊花園咁
真係唔怪得條女都頂你唔鳩順

妖 一係就係樓主柒既；一係就係樓主根本唔鍾意個女仔，唔想同佢一齊又唔想自己做醜人，想個女仔知難而退。
如果樓主係着緊個女仔又點會wtsapp問，認真嘢用wtsapp問根本冇意義，經wtsapp冇語氣冇表情，係咪認真都唔知。想用wtsapp問都得，至少都比啲誠意個女仔睇，用千字文啦

你會唔會睇漏左行
我咪話我個fd話佢似有野我先諗
而且到最後我都諗唔到先開個post問下之嘛

樓豬假膠唔好推

放鬆d啦 上網唔使上到咁勞氣嘅
你當我假膠咪得

梗係要推到樓主仆街啦 咁樣耍鳩連登仔

其實樓主你係咪唔算好鍾意個女仔
但又想冇左比人鍾意個種feel,
但又怕去左馬，發現條女又唔係真係咁lum你
你個feel似係100%要知人地心意，先確定自己去馬有冇風險咁
再唔係，就係你蠢個隻豬

點都好，個女仔都好陰公（除非佢係玩家啦下）
我估佢對住你d回應，個心都滴緊血但又要扮冇野

我都知追post好麻煩又辛苦
我多數都係睇頭3頁就算
但我唔想又打多次重覆嘅野 sorry

試問樓主有冇j 有就唔該你約佢出黎 大大聲同佢講你鍾意佢 就係咁撚簡單 屌你老母 望住守龍企係度唔郁 比你入波 你都唔入 睇到你咁樣好撚嬲 係男人就唔該你勇敢d 如果唔係就唔該你切jj 佢等左你呢句好耐你知唔知

利申：女主角朋友

我追完個post先有咁嘅結論
我明你唔想咁輕易開始一段關係
仲要你連自己係咪都唔鐘意人都未知
但就要確定人地係100%鍾意自己先

成個感覺好輸打贏要

簡單一句講晒 樓主放棄左機會
放埋右

唔係輸打贏要
而係因為確定左咁我先可以話比佢知我唔清楚自己心意 唔知呢種feel係真定假 所以唔想因為曖昧不清嘅感覺而開始
如果唔確定 萬一佢冇意思嘅 咁唔通我就咁同佢講咩 一陣咪盞搞到佢唔知點面對我
當然而家諗返 其實我都冇必要要同佢講我原來係咁諗 真係自我意識過剩

佢之前做到咁明顯，你仲想佢點
你回應又咁嘅樣，之後改口話唔鍾意你都合理
唔係得你要面，人地都要面架

睇你啲反應好似冇乜事咁
其實你自己都唔太在乎
定係又唔知自己唔在乎呀？

其實我到而家都唔係好覺得佢鍾意我
佢都話唔係 我係背後揣摩都冇意思
不如照直咁理解咪算

算啦，樓主根本唔care你個fd（如果係
佢又選擇性咁覆，唔覆嗰啲應該都係講中晒唔識點回應

唔通我周街唱話
我好傷心呀、喊左50次呀、已經十日冇食過野呀
成隻發情叫春狗咁咩
我又唔係求安慰、要人氹先開post
仲細咩 我自己嘅情緒我自己識控制

不如我問下你有邊個人開post會逐個comment覆 唔計你問我答
唔係全部覆就選擇性架啦你係咪玩我呀大哥

順帶一提好似你呢種comment我真係懶得回
都冇邏輯嘅頂你 純粹想玩我就真
不過廢事你以為自己講得好岩所以回一回

樓主你係自己淆底 之後衰左 屌鳩得地撚鳩你 你咁樣 抵你打飛機一世

我咁講係純粹想話比你地知件事唔係好似你地咁諗
大家都ff過頭
唔係真係怪鳩你地 何況你地又冇拎把槍指住我叫我咁做
點知你地都係唔鳩信我 仲話我蠢！
我都唔知仲有咩好講

ok thanks

成班情聖嚟

男人老狗
你中意就中意人
唔中意咪問咁多
做個朋友咪得囉
又想比人表白下柒咗就燥人
真係抵你一直無女

人地樓主佛係單身狗

有冇下文阿

下文就係樓主係弱智既

下文咪就係樓主自稱唔知點解激嬲左條女
跟住條女唔理佢
講真我真係想知咩事 樓豬可唔可以出黎解釋下

當局者迷，好難教

呢d女正呀唔洗估估下 樓豬唔要介紹俾我

你咁問 就算鐘意都會答唔鐘意啦

如果係咁 我寧願唔知你點唸囉
好過我話你知我鐘意你 然後你有可能拒絕我

唔想拍真係咪制 我係你今晚就開隻god of war玩下

唔係5月咩

btw好彩你講一講 爭d唔記得買左機戰

人地認鐘意你
你仲要下人地
我係條女就以後都唔撚理你斷絕來往
搞到我咁柒 你根本就係木頭人 屌

你都識講我自稱唔知點解
咁我可以解釋d咩?
上面咪粗略咁講左d對話出黎囉大佬

同埋成件事都係你就要面 有無考慮過對方自尊的

都話左...

粗略喎 原來有篩選既
即係特登skip左啲罪證啦

其實你係咪想等人哋主動表白

㗰氣啦
結論：
樓主怕條女唔係真心，自己講自己嘅feel出黎會柒
但就要條女認左真心鍾意人先，然後自己有機會拒絕條女（頭先佢自己話唔想大家關係曖昧不清）

由頭到面都係怕自己表錯情柒，但就唔考慮對方感受

岩呀 咁自私既人都唔會願意真心為對方付出

我幾時有話怕佢唔係真心
我係話怕佢根本對我冇野 但我就突然on99走去同人講其實我唔清楚自己係咪鍾意你
咁人地都對我冇野我做乜要走去講呢d先？你比個理由我
原來咁樣就係叫驚柒
仲有我本來就係想同佢講自己都唔清唔楚 要d時間
如果接受唔到就算 幾時變撚左我有機會拒絕佢
咁你都可以曲解成咁我真係佩服到五體投地

得罪講句 我已經講到咁簡單你都可以get錯
就唔好扮大師話人地女仔係鍾意我只係我唔知
你連最基本嘅理解能力都冇仲好意思出黎分析人地說話嘅含意
我真係唔想咁話你 但你的確抵話

求大家打個和

屌 我唔知條女係咪真嬲定假嬲 但我諗冇女仔會講笑話自己鍾意你 你d垃圾反應真係睇到我好撚尷尬
你講咁耐又話人扮大師 定話人get錯定點 其實你自己咪一鳩樣冇勇氣搞清楚件事 由件事淡落去
其實我支持樓豬唔洗繼續問落去
因為睇你打咁耐野咁撚多辯解同反駁就知你份人幾撚煩同廢 到時同條女嘈下下都覺得自己觀點先啱 正宗大男人 冇得救架啦 就算條女真係鍾意你 你都算鳩數啦

上面仲好意思有人話我選擇性回覆
見到d咁斷章取義嘅comment都仲有心機去覆嘅可能真係得我一個
算啦再講都嘥氣
結論就係樓主係一個死要面唔肯表白驚失敗驚柒 淨係識要人表態先嘅死蠢呀嘛
我認喇好未 怕左你地
off topic啦

如果唔鍾意你點會嬲呀...
你睇佢平時都冇咁小器啦下嘛，
而家佢應該覺得俾你間接拒絕咗，瘀到爆唔想理你

唔是好明樓豬做咩嘢
如果個女仔中意你同唔中意你
你都係未搞清楚自己到底係咪中意佢
咁你知黎有咩用 有好決定性嘅分別咩？
咁你不如觀察耐啲先
到真係知道自己想點再做咩直接拖手唔甩你手當得米個啲建議啦

個個都咁講架啦
樓豬死唔信
費事理佢

樓主成世打飛機

樓豬,見你都仲想認真討論,就同你分析下依家個情況先。

第一,你要先搞清楚自己對個女仔有無好感,如果你都有,可以繼續之前既相處

第二,你唔需要再係wtsapp問佢鍾唔鍾意你,正常女仔都要面,亦怕你係玩野咁問(因為你已經玩左幾次),再問已經唔會有咩有參考價值既答案

第三,如果你都鐘意佢,快快手約佢出街,然後主動做返佢對你做過既親密行為,如果佢無意思實會有避忌。相反佢有來有往既話,咁你可以得米,下次拖埋手都得!!

愛情係無一個真正既moment話比你知幾時可以得,佢比左咁多力去為你地既關係升温,但你一味接受,完全無付出咁。

即使只係朋友關係,佢都係一直做付出嗰位,而你只係做接收嗰位,我係佢都心鳩淡喇

最後嗰句喇,其實你依家個心囉囉攣咪即係代表都鍾意佢囉,怕咩認。

btw佢似主動型既女仔,下次出街你主動做多少少野,佢應該就會表露哂自己的心情,到時你就自己分析去唔去馬喇

仲有無一個女仔會無啦啦話人係佢男朋友,但佢講左你都唔信,我真係無野好講,你比啲信心自己喇,等你好消息

Agger
Exact7ly

我睇晒成個post佢每一個留言，睇得出佢根本唔鍾意個女仔，唔想同人拍拖又唔想自己做醜人拒絕，玩下個女仔等佢知難而退矣。

樓主收手啦
唔好害咗個好女仔
你呢啲垃圾唔值得有女朋友

認同

樓主又想搞清楚條女心意先講自己點諗
條女又想搞清楚樓主點諗先講自己心意
樓主你係佢面前咁冷淡 佢咪死都唔話鍾意你 "唔通知佢唔鍾意我都去馬咩"
認真 大家都係毒撚 我明白樓主點諗
但我希望樓主真係去面對面同佢認認真真傾傾
好過咁turn down大家
你話我ff又好 點都好 好多時都係大家去到下個step先知自己心意
好過大家唔傾 到最後dum春
The head does the best but the heart is the boss.

利申: 拖佢果陣自己都左諗右諗 依家好幸福

唉終於有人明白我
不過冇機會喇 已經冇覆過我

我都明你架
後期我信你架喇

睇咗三頁，睇樓豬表現，完全唔撚似有戀愛經驗，又遲鈍又on 9，條女擺到明有野

我信唔信你信我好

其實條女個心態何嘗唔係樓主一樣，
未清楚樓主心意點敢應你有意思，
但我覺得佢已經俾左好多暗示你，
如果最後唔係的話都有可能係你之前既對答令佢有變卦。
但我覺得你最緊要搞清楚自己既心意，
真係鍾意人唔好驚瘀，
瘀印好過有遺憾呀，
同埋你呢個Case就算表錯情都唔算柒

又會咁樣既…

我唔在乎
你自己諗啦

睇到1個月出4-5次街
已經係有意思

不過唔知個意思係兵定bf啫

口是心非咋 撚樣
你行多步 小心啲
咪咁撚戇鳩鳩咁
形勢可以逆轉
加油 巴打

因為次次都係我追人 點知比人追係咩感覺

樓主都痴撚線
你自己代入去條女方面去諗
對一條友冇意思 會浪費自己咁多時間去同佢傾計？
send 自拍已經係一個好明顯嘅signal 啦 好似孔雀開屏咁 想比人睇自己最靚嘅一面嘛

你呢啲叫毒撚？

原來係假膠當大家狗咁撚

笑左 原來毒撚就唔可以追人
唔通你認為毒撚係比人倒追嗰d？
定係毒撚唔應該有戀愛？

咁你等人追你啦

樓主死得未？

曬命？

FF傷身呀 不過諗在你打甘多字 俾個正評你

問乜野，直接拖啦仲問

應該加部首嘅你唔加 唔使加嘅你就去加 負皮你

on9樓主
佢話唔係你就即刻食住個勢回番佢
但我鍾意你wo
成功就得米 唔得咪話玩鳩你咋

樓主假膠？
點解啲對話咁見外 ，好尷尬
樓豬講啲嘢仲要on99

懷疑樓豬自導自演

Lm

肥絲

請教咁多位大師

說話今日佢突然搵返我話接我收工
我仲以為佢想兜巴星落我度
點知一面見佢送左個銀包比我
原來佢走撚左去韓國 手信黎
跟住又話有約要走先
我whatsapp返佢又好似好冷淡咁
代表d咩？

佢想試下你反應?

佢遞比我 我拎完講句多謝晒佢就話有約走先
我都唔知係銀包黎 岩岩返到屋企拆開先知

枉你仲話自己有戀愛經驗
咁簡單都get唔到

咩牌子 PLAYBOY?

其實你係咪傻架

MCM 唔知咩牌子黎
岩岩上網睇一睇
屌你咁嘅爛鬼野成265USD
真係暈低

收皮啦你 MCM都唔識
你係咪想晒命？
定係買個銀包扮晒野人地送

毒撚真係毒撚MCM都唔識
抵你媾唔到女

MCM有幾出名呀屌 真係未聽過
LV Gucci Burberry我就識
你唔信咪算

係鐘意地就溝人
唔鐘意就放過人地啦
唔好浪費人地時間

MCM都唔出名 你真係戇鳩得可以
拿 話埋比你個鄉下仔知
MCM嘅野會有一張類似證書咁嘅野 有埋DATE OF THE SALE
如果真係韓國買 張貼紙會係韓文
你影上黎睇下

真係唔識 5CM出名d定MCM山名d

真係有 你識咁多野嘅

如果隔住個MON都可以打你一拳既話我都想鍾你一拳
人地擺到明係追你啦
去馬啦....仆街

除非你唔鍾意個女仔, 唔係唔好哂人時間

仲話自己有戀愛經驗, 笑撚死人咩

HELLO冇圖？

女人心海底針呀巴打

咁樣好未

回咩禮好 仆街
都唔知幾耐冇送野比女仔
而家d女仔like唔like Tiffany？

唔撚係呀

冇逼你信

直接約佢 拖佢手啦

但佢反應又好冷淡

而家情況唔係好對路 睇定d先

試下約人出街 , 睇下咩反應
最老土咪話有套戲想睇, 一唔一齊睇

上馬

送返銀包
鏈都ok或者送香水

冷條撚

唉 男人老狗做到你咁婆媽
我係女人都睇到煩
一係去一係收皮
諗咁撚多

上個月佢先買左銀包

而家好冷

三思而後行

三你屎忽咩
因住蘇州過後無艇搭

咁咪試左先囉
最多咪無左個朋友
同埋唔係樣樣野都可以三口六面講清楚

btw佢對香水敏感唔噴得
我打算送頸鍊手鍊之類
或者健康類水晶手鏈(雖然我唔信呢d )

人地之前話中意你嗰陣你個反應仲冷淡啦

痴撚線
純fd 會唔會送過千既"手信"

仲有樓豬不斷話條女已經講左唔係
屌你你訓撚醒未

咁你又唔講第一次問佢果陣佢答係？

佢第一次講完係，你比乜撚野反應人？

下？

調轉係你聽到條女咁答，你會點諗？ 條女明顯覺得係自己柒左咪打圓場話唔係囉

第二次又問人係咪鍾意你，咁肯定唔會再答係啦，唔通又比你撚多次？答多次

下？？？？？

睇到個腦真係有聲

仲有

你如果唔係諗住條女鍾意你既話，你就會即刻去馬既話，咁你問黎做乜撚野？問完等你可以reject?

如果你都係鍾意佢，咁點解係問人地鍾唔鍾意你？

一係你就直接講鍾意人。ok fine, 你驚表錯情，咁一係問 例如，如果我話鍾意你，你會點，之類

你邊位呀？反而走去問人係咪鍾意你，人地都同你一樣驚表錯情驚柒，你唔識易地而想架弱智？

最後，我真係未聽過有人係街認對方係自己條仔，又會一齊用同一餐具食野，仲送咁貴既"手信"比你，都仲有可能只係玩你 唔係真？

如果係，咁你抵比人玩啦，男人老狗咪撚咁薄面皮驚死自己柒左咁啦屌

如果你係驚之後做唔到fd, 咁你放心都得，根本連女人都唔會好似你咁諗得咁撚小氣同成個乸型咁

好明顯係因為你之前啲態度令到人灰哂心啦
樓主你咁廢繼續做單身狗就啱 唔好累人累物

我都有苦衷
不過唔想係網上提及咁多個人嘅野先冇講
簡單講就係我上一段拖好辛苦
我唔想重蹈覆轍
所以一定要諗清楚
唔係佢嘅傷害一定大過我
當然我都冇同佢講過呢件事
所以如果搞清楚佢真係鍾意我
我係咪有必要同佢講我其實未ready好先
無謂要人繼續投放心機係一段未知嘅關係之中
如果佢要等我都冇辦法
如果唔搞清楚佢係咪鍾意我 咁我點講
試問你會唔會走去同一個唔知係咪鍾意你嘅人講咁多野先 我唔會
有d事一定係要到某個情況先講得

agger, 咪害人啦又廢又驚柒又斤斤計較

係咩 我都係好似平時咁之嘛

你表達真係好撚差

你係咪講你根本唔想去馬？咁你洗乜搞清楚人地點諗

係唔需要

你只需要傾傾下計，鋪排下，然後講到相關既話題，講一兩句 話而家唔想拍拖

好啦，你話驚人等，屌你，你而家咁樣問人，人地就唔會等？

仲有，你唔識為人著想架？你真係唔覺得咁問人係有問題？人地唔會老尷唔會驚柒？易地而想，答我啦

你估我冇暗示就係佢話今日唔知聽日事
感情嘅野話黎就黎 咁我可以點
換轉係我 如果有人問我我真係照直答
會尷尬 但唔驚柒 有咩好驚柒呢請問？
係就一句 唔係都係一句

我覺得個女仔好慘

你頭果句up 緊乜？語癌？

你都未答我
你咁樣反問人，你有無諗過人地咩感受？你覺得自己無錯？

好心你咁自私就唔好害人啦好無？走啦 放過人地 其實fd 都唔洗繼續做，無謂害人 因為你好垃圾，明未？

你估我冇暗示？就係佢話今日唔知聽日事

如果我冇理解錯樓主意思

咁姐係咩意思？唔明

我暗示過唔想拍拖 佢話今日唔知聽日事 咁都唔明？
問定反問呀 兩個意思 仲有你講緊邊句 其實你諗好你想講咩未？
我自私我使撚諗咁多？鳩唔搭柒
你一直用你自己個思維套落我嗰度
我肯reply你已經好比面你

首先 你果句係
你估我冇暗示就係佢話今日唔知聽日事

你幾時話我知 你果句係 我暗示過唔想拍拖

我點會明？

我講既反問果句

你係問佢 係咪鍾意我？

明未？ 你一直未答，你覺得你咁樣反問人無問題無錯？

你仲要唔知點解我話你係自私？

因為你只反問人，想知對方答案，你無講明你自己立場，咪自私囉 好難明咩？

你話你暗示過唔想拍拖 咁仲仆街 你仲反乜問佢係咪鍾意你呀？

你都唔鍾意人，咁你做乜chok 人個心意？

你都幾仆街下喎

你話我用我既思維套落你度

你呢？你而家咪一樣用你既思維套落條女度

例如你話係唔知對方咩心意前提下你唔可以講咩reject 唔reject, 所以你就去反問人？ 你有無諗過可能人地唔想你知？

做咩迴避晒d 重點？淨係識維護你自己？你覺得自己一d 錯都無？呢度個個屌你既都係有問題？

樓主其實一方面唔多中意個女仔(可能係暗示肥婆) 另一方面又暗爽有人對自己有興趣 之後仲要扮撚哂情聖打哂飛機咁
如果你仲有良心就明示俾人知你點諗 唔好拖住人 又收人禮物又問人中唔中意你 屌你

咁樣拖住條女好咩?
一係你就放生人，一係就主動啲一齊啦
係到fing下fing下做乜9?
係咪男人黎

又係你自己叫我鋪排下然後講唔想拍拖 我咪話我暗示過 咁又唔明？
我咁叫反問？我都唔知答案咁又叫反問？呢d係疑問 你Google下咩叫反問先
我錯在d咩？我唔覺自己有錯 同埋我要答d乜？
仲有你根本就前設左我知佢鍾意我
我根本就乜都唔知 我一直以為佢當我朋友
試問你會唔會走去同一個朋友講 喂我唔鍾意你架其實
我暗示過唔想拍拖唔係因為我知佢鍾意我
係佢講開呢個話題我先講下
而家睇咪係暗示 但嗰陣我係撚暗示 我只係想快d off topic
一句講晒 你地個個都以為我知佢鍾意我
如果我知我使鬼開post
我到而家都唔撚知 我唔明佢點諗

搵啲可以帶啲特別意思嘅o野會好啲
例如pandora 雖然有小小港女

樓主蠢到笑

panadol否決左 唔值呢個價
我不如DIY(呢個可免則免 冇美勞天份)

你再唔上馬條撚真係冷啦

無聊一問
其實樓豬唔係對個女仔無feel咩
咁對人無feel 又做咩係咁問人係咪中意你

樓豬都幾撚on9 唔同你拍拖都係好事

用番你既logic
你會無啦啦走去問個朋友鍾唔鍾意你？

你錯係乜？ 我咪講左，你有無諗過你咁問人，人地咩感受？你咁樣係等同叫個女仔去向你表白先，你唔明？

你做乜迴避呢個問題？我問你，你有無諗過人地聽你咁問，係咩感受？做咩唔答？

淨係識一直重複你一路為你自己開脫既excuse

都仲未講你平時同佢相處做果啲曖昧野，唔想拍拖做乜唔避嫌？

呢一切咪就代表你自私囉

咪害人啦你，一世摺就最岩

樓主真係懦夫嚟
咩都要100%sure勝卷在握最好做埋先知先去馬
大佬家下又唔係叫你揀學校
時間同朋友都大把，付出少少搏一搏單車變摩托
同埋你唔想拍拖既理由都真係on99
唔啱咪分手囉，無端白事幻想啲責任出嚟，簽約咩
就算係食咗人隻豬咁又點，你情我願架嘛
咩都要肯定，機會咪就係咁流走咗
唔洗100% 其實70%都搏得過啦

仲有，送禮物既本質係希望取悅對方
假設佢真係鍾意pandora既你咪送囉，諗乜撚野值唔值，又唔係你用

樓主咪撚表白，唔好害咗人
由佢死咗條心去啦

本身我唔會 因為我同完朋友講佢話覺得似有我咪問
一開始#1已經講左啦大佬
咁女仔表白先又有咩問題？
你一直話我迴避 我根本就唔明 點答你？
仲有我做過d咩曖昧野？你講下
我當佢朋友相處要避忌d咩？感情野我已經任力off topic甚至唔回
你以為我當佢係對象咁相處？

一直迴避我呢條：
我問你，你有無諗過人地聽你咁問，係咩感受？

女仔表白先無問題，如果佢係自發

但你引導人地變相表白先就好無風度，明未？

有乜曖昧野

例如食野會兩份分 飲同一支野

人地問我係咪佢男朋友嗰陣佢會答係跟住貼埋黎，咁有無推開呀？

你都幾搞笑，自己講完都唔知

可以有咩感受？你叫我設身處地咁諗 我都係冇感受 不如你答下我可以有咩感受？
仲有 我知佢鍾意我但我扮唔知先叫引導 咁的確冇風度
但你根本就設定左佢一定會表白 咁仲有咩好講
如果佢話唔係鍾意我咁點？我引導佢拒絕我？
同埋我#1咪話左我同其他女性朋友都有咁嘅事發生過 我夠以為佢地有野 但事實佢地真係當我朋友 所以咪分唔清楚囉屌
你睇清楚先問啦唉

屌左先算喇

得啦明晒

繼續迴避我曖昧果part 你真係好鍾意迴避完d 野就問番人轉頭講緊乜

你夠膽既就不如share 呢個post 比條女睇
等佢睇下你有幾無品

你係點樣既人我諗呢個post 既巴絲已經清楚明白，再講都晒氣 因為你唔會覺得自己有問題，一味無理據咁defense 自己然後話其他人講既野唔合理

你繼續咁啦有咩所謂，你要做on9唔會影響到我地

但你就咪繼續害人啦，摺埋啦垃圾